有冇人住喺葵芳，識一個叫人陳卓君嘅人，上年讀liy嘅

有冇人住喺葵芳，識一個叫人陳卓君嘅人，上年讀liy嘅

佢個人真係好人渣，我依家唔知應該點做好

做乜鳩姐你

冇呀，依家我條女係佢前女，比佢搞大咗個肚，佢又唔理，你覺得我要點做啦

我想搵佢傾下計啫

我知我po錯台

屌呀，你明知條女大左肚都仲同佢一齊，你都幾抵得諗喎

都幾架🤣

你當人傻鳩定咩 ？ POPO要用到呢招搵人？

真唔真啊？

你可以信可以唔信

我都識少少呢個人 知佢幾渣
不過冇諗到咁嘅地步

可唔可以講多啲 真心想知

但係其實我唔係好想諗返呢件事，sorry

Ok respect